最後通牒 全民戴口罩！

屌你老味落街竟然得一半人戴口罩 有好多後生都唔戴

政府唔封關我哋就要自救

今日起 全民戴口罩
叫埋你身邊嘅所有人都要帶保障自己保障他人

唔戴口罩畀人傳染都成為播毒武器

推

見到人唔戴口罩麻煩用一個鄙視嘅眼光望住佢

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

其實好多人係買唔到

真係要叫自己父母戴口罩

唔好搵藉口啦 我唔信香港一半人口都買唔到口罩

藥房又得假貨 屈記萬寧又俾人搶曬 可以去邊買？

利申喺日本買咗十盒

今次疫情唔係講笑，以中共操作，封得城一定唔野少，近黎四個世紀，都無出現過封城抗疫，自己諗，唔多說

呢隻武漢肺炎最致命嘅係有個案發病初期係無病徵或者只有肚瀉，肌肉酸痛，頭痛等輕微病徵 ，但已經有傳染性， 覺得唔舒服去醫院照肺已經花曬(肺炎)

唔好以為自己冇病徵就唔使帶口罩 或者唔會畀冇病徵嘅人傳染到!

希望區議會快啲可以派口罩

不如你落街睇下邊度有得買口罩

度度都賣哂，上網訂都好多sold out

行晒屋企附近d藥房都無，係公司r左十幾個，用晒就無晒

藥房賣假貨真係死全家
賣假貨死全家

睇最近兩篇研究覺得好撚大單野
再加埋春運前就爆發 真係好撚大單全國一齊死
死百萬人唔出奇